[本地足球][Kim Out] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(58)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 3賽程：
2017-09-17 標準流浪 vs 和富大埔 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2017-09-17 香港飛馬 vs 傑志 香港大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

賽馬會社區盃
2017-09-23 傑志 vs 東方龍獅 旺角大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

高級組銀牌
2017-09-24 R1 (待定) vs (待定) (待定) 14:30
2017-09-24 R1 (待定) vs (待定) (待定) 17:30

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場 20:00
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 19:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 19:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 15:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 15:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽 – 香港十六歲以下代表隊決選名單

香港十六歲以下青年代表隊將會於2017年9月14日至9月25日參與在台北舉行的2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽。球隊被編入F組，屆時將會與朝鮮、中華台北、澳門及汶萊爭奪小組出線資格。

現在公佈23人球隊決選名單：

守門員
陳柏皓、伍瑋謙、戴廷匡

後衛
陳潤潼、朱嘉駿、李浩彥、梁進弘、梁祐維、蘇荻安、湯翹哲、王晉

中場
陳晉一、劉君正、吳卓軒、黃皓雋、王顯琛

前鋒
陳淦浩、劉家喬、董兆鏗、陳洛騫、史卓生、唐曉峰、王逸

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

有直播

#KimOut

0:1

【10月及11月，4場主場賽事撐香港隊！】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈
亞洲盃外圍賽旅程已經去到半途，賽事只餘下3場，出線機會仍然係未知數，更加要相信自己，放手一搏！
為左備戰黎緊兩場重要賽事，香港隊將會係10月同11月分別同老撾及巴林進行國際友誼賽！球迷可以留意以下門票預售安排：
-賽程-
10月5日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 老撾 旺角大球場
10月10日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 馬來西亞 香港大球場
11月9日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 巴林 旺角大球場
11月14日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩 香港大球場
-票價-
國際友誼賽 : $150 (成人)；$40 (特惠票)
想睇哂兩場可以買 國際友誼賽「信」套票： 成人$200(限售1,500套)；特惠票$60(限售500套)
亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票)
根據亞洲足協嘅最新條例規定，賽事門票必須以劃位形式發售。兩場國際友誼賽(10月5日- 香港對老撾 及 11月9日 - 香港對巴林)嘅特惠票座位將設於球場內嘅雙方龍門後之觀眾席(15至19段及33至39段)及主場球迷站立區(30至32段)。而由於兩場亞洲盃外圍賽賽事已於早前發售門票，所以不受此限。
-預售-
9月19日早上10點可以係Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 買到：
1. 單場 - 國際友誼賽 香港 對 老撾
2. 單場 - 亞洲盃外圍賽香港 對 馬來西亞
3. 「信」套票 (睇哂兩場國際友誼賽)
註: 11月舉行之亞洲盃外圍賽(香港對黎巴嫩)及國際友誼賽(香港對巴林)之單場門票開賣時間將於未來公布。
更多詳情：
#香港勁揪 #撐自己人

亞室5人賽
vs 所羅門

starter player:
LAM Chun Kit
CHOW Ka Wa
SO Loi Keung
LIU Yik Shing
YEUNG Chi Lun

Credit: 會員mk聰

thanks

Kannas

對所羅門落後兩粒..

kannas bb ig live

Kannas bb live now

[暴力事件] R&F富力球員侯俊傑出拳擊倒南區球員馬高斯

同曹星如打返場

列文加入左

老師快啲留言啦。

9月已經過50 post
脖起了

雖軟必豬

老師食撚屎

鈯

香港vs台灣比數？

2-0

祖樂比巴打好痴線

agger

？

搞下笑啫，大家咁認真

老師flirt kannas bb

點解東方個eastern channel冇左近呢兩場highlight?
唔通5+him冇開工？

陳端芝呀嘛

講咗咩

屌你老母元朗又輸阿狗又輸，今個星期典過

痴線無啦啦話要小心我

阿狗比人睇低果陣就會贏

輸比尖

kannas個妹問係咪拍AV

最多學朱蛇咁同佢握下手

ig live有冇重溫 頭先掛著玩overwatch

蘇州過後無艇搭

司徒:廢根你執定包袱喇

用電腦睇好似會有

根叔：you too

【大佬冇事】
托賴大家祝福，比賽中受傷的隊長陳偉豪已經出院。贏波固然開心，但最重要是夢想眾員平平安安，共同進退。
#DreamsFCoffiical
#CaptainWaiHoIsFine

尖隊今場角球戰術成功
用人有調整，4個西班牙兵carry
btw, LaliLi傷左？

得垃隊，東方，苦力未鸁波
垃垃

聽日

lali五人足球

對車例外

d留言好癲

原來飛馬個迪比已經收左皮 ？

0-3

？？？？？？

冇睇場波 大豪咩事入院？

兒子生性病豪倍感安慰

不直接貼圖了

唔好再出Lali

用生命入波

好仆街但又幾貼切

Kannas, Bigmac 係poly MK仔嚟，唔好俾佢呃到

記得小心祖樂比巴打呀

乜水黎

我晴Mon post

請停止抹黑，再講出律師信

讀 IloveU

知驚啦咩

FF

會員Bigmac麻煩FF少陣啦

bigmac check telegram pm

我冰有 係比D掌聲自己講

btw 停止抹黑

冇

你話條死毒撚係mk擺明係抹黑

靚仔講: 好lum
毒撚講: on9

呢度好多兵，so cheap

true

個個都講kannas好正 其實係未因為有比較

bigmk話自己唔係mk

準備出u16 highlight

恭喜晒謝德謙

原來大麥就係今日柴灣巴士個

大麥唔係N展仔

kannas見呢到咁多痴線佬會唔會即刻唔做

大家收手啦

kim out

想知我點咪相認囉屌你

其實屍土個pro licence係讀咩既呢？

你在明我在暗

又話唔會返嚟

Bojan係咪唔記得轉返黃巢個acc

冇嘅......

豪歌又用傷出換取球隊攞到分數

2018年U16亞洲盃外圍賽F組 - 中華台北vs香港 | 精華片段

理論同實戰差好遠既

飛馬上仗因傷退下火線的伊高，經過數日治療後已無大礙，而上仗「起孖」的梁嘉恆在跟球會商量過後，決定踢罷今仗大戰才接受腹股溝手術，預計要休息3周。

「藍鳥」目前僅得保連奴仍處於恢復期，「朱Sir」表示希望給予他一定的上陣時間，好讓他重拾比賽狀態，讓球隊有更多選擇。

但都未至於會完全冇戰術， 淨係靠燒味

一早知喇
係唔相認你吹咩

要佢較有得重溫先得
好似係

喜般我霖我珊Kannas

可以

人比鬼可怕

Kannas曾經講過唔想留底，因為講果啲嘢講完就算。

BTW, 估唔到尋日朝早我提一提佢今日全個post都有講佢。

東方三連敗就癲曬

又冇人睇？

尖個場精華都冇？

台灣小朋友崩潰

台灣啲球員技術係唔錯
但整體既意識好差

我島有得派passport就唔成問題

豪哥ig報左平安

Kannas早晨

香港足球代表隊在月初在亞洲盃外圍作客馬來西亞，效力和富大埔的中場黃威於下半場後備上陣落場，縱使上陣時間不算長，但在進攻上是為港隊帶來朝氣。黃威坦承斷腳後，曾迷失方向，繼而沉淪於夜生活中，而經過這些經歷令他明白只肯踏出改變的一步，其實是可以挽救其足球事業。

黃威自細與李嘉耀、梁冠聰、馮慶燁及陳肇鈞等隨現任大埔教練李志堅踢波，08/09球季一同加盟地區球隊深水埗，11/12球季升上甲組，可惜首季便降班，之後轉會到橫濱FC(香港)，該季首次入選港隊，被視為港隊未來主要的接班人。2015年1月4日的省港港盃次回合，廣東隊隊長盧琳在中場飛鏟踢斷黃威的右腳腓骨，經過漫長的康復期，在15/16球季隨李志堅轉會到香港飛馬，只是重傷過後，就算康復，惟傷處不時有不同反應，進展反覆，再努力也未能回復受傷前水準及狀態，曾認真想過是否需要放棄職業足球員的生涯，轉到其他工作發展。
他說：「斷腳復元，狀態未如理想，沒有出場機會，就算出場也踢不到以往的水準，當時有想過是否應該不踢，穩穩定定，考份政府工，不要再浪費時間。掙扎了很長時間，期間見到隊友出場表現又有好表現，擔心自己就算踢到，也未必可以追回進度，繼續在球圈這樣浮沉並不是辦法。由於沒有太多機會出場，自己貪玩，沉淪過一段時間，夜晚出去飲酒夜蒲，迷失了好幾個月，而堅sir勸我飲少一點，減少到這些地方參與社交活動，對踢波沒有幫助。」
如果沒有李志堅勸告，又或者黃威沒有聽到恩師的意見，他這位於9月17日踏入25歲的土產攻擊球員可能已經離開球圈，他說：「我一直好信阿Sir(李志堅)，他叫我不要想太多，並會盡力給予機會我落場。如不是他，可能會放棄，而上季隨他轉會到升班的大埔，季中開始取得入球，當時回復多少信心。」李志堅說，其實只是盡力做教練應該做的事情，並不斷以實例向黃威證明，經歷這類型骨折的球員，絕大部份都可以回復水準，而要闖過這個關口，還要靠他自己。
上季尾協助大埔奪菁英盃後，黃威入院接受拆除鑲在其右腓骨斷骨的金屬，迎接今個球季，他說：「決賽後便入院柝除固定骨的金屬，休息個多星期已可行路，之後好快復元，現在輕鬆好多，沒有心理影響及憂慮。以往操練被波『省』中右腳會麻痺幾分鐘，操練得多，右腳傷處便會腫脹，現在沒有了，也再沒有心理包袱，怎樣操練也沒有問題，落場也沒有陰影。」
他說，可能因為拆下鋼片，心理包袱大減，季初隨大埔到泰國集訓時，尋回以往扭波過人的狀態及感覺，他說：「集訓期間友賽泰超玻璃，可以做多些扭波又過到人，並射入到兩球波，可說突然間『著咗』，信心及狀態有明顯改善，突然尋回久違的扭波感覺。」
由於季前熱身賽表現不俗，黃威獲徵召重入港隊，並在友賽新加坡時正選陣，放膽在中場做進攻的錦囊，之後對大馬差點助球隊全取三分。「現階段不會想太多，順其自然，不希望給太大壓力自己，縱使現在的心理，經歷過這麼多事情後，確實比以往強，小事基本上不會影響，慢慢開始學識去調節控制，不過，現在傷好了，很多人對自己有期望，壓力會更大，現在要學習如何去怎樣處理及解決。」黃威表示，因看到太多同期隊友及年輕球員轉到大會後少了出場機會，或踢不擅長的位置，現階段不會想太多到大會落班或出外發展，寧願透過實戰令到自己球技去到真正成熟及穩定始思考將來，這樣可能是較理想的方式。

今日係咪有得聽

ole

標準流浪！

多謝你同我老婆講早晨

老婆早晨

睇完成場我覺得呢隊香港技術好過你島喎

Iris都早晨

真乖。

老師今日入唔入場睇小傑仔被吊打？

根本好過A隊添

屌你老母臭閪，為了中港友好及永續港超聯，我是支持富力同胞與傑志奪得雙冠軍的。

支持中港友好，梗係支持佛山龍獅

kb又冇工開
佛山

KB 都幾慘下

KB係都返飛馬先啦

蓄力

除非光仔教唔掂

佢都唔係有心係香港教波，一陣又知咩事走返英國，一陣又話有班落又走

純粹有人工袋就返住先咁

一陣有冇人開live post 飛傑
標題可以寫 港超榜首大戰 可以下draw attention 喎

羅神唔會再搵kb la 下話，仲會大搞咩

正宗打工仔心態，騎牛揾馬

係羅神而家hea搞先忍到佢姐

元夢精華 無第一球

琴日龍同梓踢成點

搵左好耐

die for hong kong la diu

樂視冇拍？

樂視得南區

琴日高美斯第一次亮相黎巴嫩聯賽
輸左比有份打亞協既Safa FC 0:1

Po左係輝輝專區12個鐘都未批

好似無乜人鬧雷文迪

一陣佢又唔俾你po 然後自己share出嚟

kimout
kbin

懷念豪歌

ww加油

係咪on9架，獨家直播權喎，拍出嚟嘅精華廢過元朗足球

true
港隊可以揾Kevin bond/白頭佬教？

Kb人工好似高過kim的

連個波都睇唔到

true
白頭佬有料，人工低過Kim

夢想主教練梁志榮稱教練團一直向球員灌輸「輸不是問題」的訊息：「紀錄上外界就只會想到大炒，而不知球員在場上做到教練團渴望見到的控球在腳、組織。況且球員都難免會有輸6、7球的經驗，即使現在球圈最當紅的球員，都試過0：5、0：6、0：7的比分吧。」

算把啦KB，前季一開頭嚟到就好似好勁咁，但教一排之後就俾人睇穿晒啦 有時有啲教練做極都只係助教唔係冇原因

池水被抽乾。當然，Kannas都好like 周柏豪。

kannas bb

take care

我想曉明sir教多啲 係本土又有料

韓光宋近排無參加北韓國家隊比賽，力爭意乙神射手

但佢唔想教香港波？

成幫痴線佬一有新人就唔記得曬我霖同Cathy

我霖No.1

d camman全部垃撚圾

東方打亞冠

我霖我珊永遠都係no.1

On.99 d live其實得個logo同比分牌果欄係1080p

遠鏡都可以睇唔清楚d球員咩number

都係現場睇好

9月17日(日) 00:42
港超聯 搶三連勝！傑志香港飛馬鬥弗

盧卡斯今仗會否又有士哥？
收看直播，請按直播ICON，或按下面鏈結：

港超聯今日續上演兩場激戰，尾場賽事於下午5時30分假香港大球場上演，由兩支開季兩連勝的球隊對決，香港飛馬主場迎戰傑志，兩軍自然希望能延續連勝紀錄，勝利一方更可獨霸聯賽榜「1哥」之位，激戰當前，記得留意東網今午直播，追貼榜首形勢發展！（周日下午5時30分直播）

楊正光望做好反擊搶分

今季在聯賽有好開始的香港飛馬，繼首戰作客以1比0小勝冠忠南區後，上周則在落後1球的情況下，憑着後備上陣的梁嘉恆梅開二度，以3比2反勝R&F富力。然而主教練楊正光表示球隊仍不乏進步空間：「單睇成績，贏波係滿意嘅，但係仍然有啲地方要改善。上仗喺下半場都有啲體能上嘅問題，畀到對手好多機會，所以球隊要喺體能上同防守上嘅紀律有所加強。始終今仗面對嘅係傑志，防守工作會比較多，因此反擊嘅效率要提高，先有機會搶分。希望球員喺兩連勝後打起信心，可以於主場贏波，但係唔能夠掉以輕心，始終我哋要再加強先可以喺前列上爭取最好排名。」

飛馬上仗因傷退下火線的伊高，經過數日治療後已無大礙，而上仗「起孖」的梁嘉恆在跟球會商量過後，決定踢罷今仗大戰才接受腹股溝手術，預計要休息3周。

朱志光諗計增加進攻點

今季力爭衞冕的「藍鳥」傑志，先於揭幕戰憑着華杜斯一箭定江山，以1比0小勝宿敵東方龍獅，上周更大開殺戒，以7比0重創夢想FC，今季表現搶眼的新援盧卡斯更上演「大四喜」，不過主教練朱志光仍有其顧慮，亦擔心盧卡斯的付擔過重，並強調球季漫長，贏波之餘更要在球員整體上的狀態找到平衡：「我唔希望傑志攻勢同入球集中晒喺盧卡斯身上，始終成個球季會有唔同球員有傷病，所以都要喺踢法上搵一個好啲處理方法，確保有足夠嘅前線球員，同時保持到良好狀態都非常重要。」傷兵方面，「藍鳥」目前僅得保連奴仍處於恢復期，「朱Sir」表示希望給予他一定的上陣時間，好讓他重拾比賽狀態，讓球隊有更多選擇。

5場5球

光龍+光宋

有啲似藍斯

足總個網壞咗 想睇下日程都唔得

大頭：唔想聽到佢把聲同畫面就入場啦
真係用心良苦

係掛 琴晚f5左勁多次

分啲黎飲啦屌

最慘係入左場之後都聽到佢把聲

【楊正光：無嘢係無可能】

硬撼傑志的時刻終於來臨，球隊近日積極備戰，主教練楊正光表示即使對手多強，都會保持一貫風格：「能夠贏到冠忠南區和R&F富力兩支實力份子，無疑令球員信心增強不少。當然，碰上較強的對手，踢法會有微調，但我們不會放棄自己的風格和套路。」

對手是去季三冠王，加上對賽往績佔優，楊正光認為壓力落在對方：「這些因素反而令球員沒有壓力，可以放開心情來踢。無嘢係無可能，前日東方就是好例子。球員要保持過去兩場展現的積極性，即使落後也不要緊，要堅持和有耐性，最重要保持團隊精神和鬥心，這是我從季前便十分著重。大家其實相差不遠，我們絕對有能力和機會全取三分，但絕不可自亂陣腳。」

最後，就球隊傷兵清況，他相信有足夠兵源應付：「能否夫添出戰暫成疑問，由於伊高和梁嘉恆皆有傷在身，我們會與軍醫和球員密切溝通。然而，球會在進攻上有一班很好的年青球員，例如蕭俊銘、林樂勤和鍾偉強，他們隨時能帶來驚喜演出，我相信所有球員在心理都準備好今場重要賽事。」

林樂勤is back?

老婆小心啲呀好擔心

東方唔想其他人上去足總個網睇積分榜,所以壞左

標準隊 crossover deambeat

我地係 香港超級聯賽 標準隊 李輝立 莫耀強 及 旺角風扇 壞孩子
候選港超第九 流浪 Rangers !

BC Rangers! (Yeah yeah yeah yeah yeah)
港超九號隊! (Yeah yeah yeah yeah yeah)
標準隊! 標準隊! We are 標準隊!
9號隊!9號隊!記住9號隊!

莫李伉儷! WOO~ 連成一線!

Come on Rangers!

好正啊佢地兩個

大埔加油

屌搞到我想dem個流浪版和聲beat
卓耀國王 垃垃耀強

#COYR

大埔有正選陣容未

準備入場

自問是未滿分 自問是沒信心
實在是未夠本事
我卻要發威一次 太抱歉你未同意

浪子回頭金不換

22 奧力斯 [GK]
2 徐宏傑
4 摩域治
5 卡拉鍚
6 基頓
7 卓耀國
8 黎洛賢
10 劉卓軒
11 廖培楓
12 鄭兆均
14 張國明 [C]

又唔出基士頓

99 曾文輝 [GK]
3 艾華度
4 梁冠聰
6 翟廷峯
7 黃威 [C]
9 袁振昇
16 陳俊樂
18 伊高沙托尼
19 大衛拉菲爾
23 羅素
44 中村祐人

名將之後復出

流浪

Kevin Bond俾伯明翰炒左
又可以翻黎飛馬

【榜首大戰】[有直播] 港超聯 17/9 - 17:30 - 香港飛馬 vs 傑志

流浪正選個陣其實唔差 成班U22 +幾個實用外援

冇迪亞高

踢撚死單防中卡錫

俊立場場都入場發癲

係唔係on9, 嗌大埔又唔坐大埔區

奧力斯
徐宏傑 摩域治 基頓 張國明
黎洛賢 卡拉鍚 劉卓軒 鄭兆均
廖培楓 卓耀國

今日啲天氣抖氣都辛苦

卓7搶點令到艾華度同香港輝相撞

其實流浪今日好多時中場已經截到大埔波反擊，奈何一啲失誤入到禁區都射唔到

流浪主勝可以嗎

肯俾多啲長波走下都有機，依家下下俾到腳踼條毛

kannas好忙

再前面有俊立條煩膠

俊立

卡鍚一後上就同mk國夾個one two, 可惜卡鍚撳死左

Kannas 扎辮

牙國

表弟唔得，陳曉鋒入替

今日唔得閒睇 有幾人到?

睇落幾爆下

藍屍明好fit

郭子堦ready, 換唔知邊個

均仔，今日麻麻

有病大撚哂

成隻左翼衞咁打哂條邊

Ramsey Ming = 香港左翼衛希望

流浪今日贏波我就dem返個流浪beat

補5分鐘

搶彊，連卡鍚啲波都搶埋踢

流浪條友做乜撚野

又0-1

袁振昇

終於搞掂

徐宏傑實俾人屌

補時入波

佢自己失誤搶落廣告版，傷左球證冇吹停，之後0-1

45+3左右

垃立又黎督師

佢係嬲到衝出黎

失個位正正係442個位

連續2場45+3失

兩場兩球 袁振昇新陳七?

kim可以選佢

其實要了

好似仲係part time

睇能力

應該係full time掛

其實今場大埔係西，上半場流浪有威脅過佢地

mk國之前都入好多波

袁振昇正前

下次試下芝士打中堅，或者收奧力斯，俾gaston打中堅啦

黃洛ready, 442應該唔得

流浪件10號劉卓軒 肥撚到呢

會睇入球數字黎揀人既果個就唔係廢Kim啦

N蕉

流浪唯一現役港腳傷出

肥康話摩域治要換，抖唔到氣

廢金會選先算

伊高2-0

杜度咁都入

同上場一尻樣，一頭一尾2-0

伊高先啱

Gaston ready

伊高想玩尻流浪，空門交橫，結果護到空門

替miovic, 用哂3個quota

想睇垃隊對佛山

郭子堦打中堅，卡鍚繼續dm

又一球有得射唔射想過埋keeper, keeper沒收

南華又輸緊

似係輸4球以上

得個cup字

伊高半單刀，終於射，但高出

乜撚野入球無效啊

Gaston如果識第一時間二傳就好

卡鍚都冇力，前又佢後又佢

卓耀國接應傳中12碼點第一時間抽射，曾文輝撲出底線

full time
正前

護級

黃洛瘋狂交後，俾球迷屌

唔準屌
中學師弟

屌你班友45度角斬啦，猜返中間俾人打反擊做乜尻

722人

流浪d友唔識斬波

Mk國依家出去斬，好似岩先個下，斬2，3次實會有威脅

大劉淨返半條人命，歐文龍又入獄，又唔過得澳門，澳門側門生意要搭上搭，佢仲可以點被大搞？

袁振昇定mk國勁?

true,睇片 黎巴嫩聯賽有翻d水平
難怪效力本土聯賽都吊打港隊
fb本地足球group d人仲話打仗點會有波踢

黃威3-0

前者

0:3
黃威
完

袁振昇有天份，但浪費左幾年，可打正前

垃隊

明明右路2個𡃁仔弱過左路2個老波骨，偏偏三球輸左邊

榜尾了

今季爭標分子:
傑志 飛馬 大埔

護級:
東方 流浪

今年啲華人幾爭氣

飛馬？ (笑)

入球量高左

ww今場表現點

On cc 東網直播 垃圾到 720i 都唔知有無
果部咁既攝錄機仔、輕飄飄腳架，成日追唔到景，好似的學生哥做功課，比港台、有線做算吧啦...

對手弱 表現as usual

一齊屌柒百份狗
我拎iphone 直播都高質過佢

dllm 垃圾到 飛機

比想像中多人

叫雞蟲開波前一晚唔好食雞同打飛機，都可能有的機

FT 流浪0-3大埔

黎巴嫩打乜鳩仗啊宜家……

黃洛真係3k都俾多佢

陣間陳七有冇機會追平炮台傑個入球紀錄

第一場已經黑哨

南華球迷新增了 2 張相片。

南華正選名單:

21.文偉森

6.羅詠麟 24.蔡仲然 15.嚴啓華 7.何勉唐

20.潘耀焯 10.呂偉超 8.高進

19.王嘉健 9. Stroud James Lee 13.蕭沛林

畜力呢

東網認真製作 唔撐就走開

以前睇Iris, 宜家睇Kannas

成隊team個呀頭好似係攝記出身（司徒大導？ ），點會做得好

元朗狄卡奧入波都冇得睇返,咁叫做得好？

如果無估錯應該垃立order嚟，見佢特登行落去後備席，講完又返上去

....點會做得好

奧力斯喺到睇波，根本一個手搥打走個波就得

正選陣容：
1.王振鵬, 5.列斯奧, 6.林志堅, 7.費蘭度, 9.盧卡斯, 16.林恩許, 19.黃洋, 20.林柱機, 21.唐建文, 32.華杜斯, 90.金奉珍

後備球員：
23.郭劍橋, 2.列斯奧, 3.丹尼, 8.艾力士, 10.林嘉緯, 11.辛祖, 12.盧均宜

唔掂，人腳太雞，要諗諗計騰個外援位俾前場

好多列斯奧

佢哋個人腳護級都難
後備基本上冇個攞得出手
打死批主力

有兩個列斯奧？

奧力斯out啦，好撚廢呀
開個龍門都要諗一大輪，好似猜輸要打龍咁

黃威生日快樂

唐文又有機會

我南cup未

用咩方法做廣播？
pocket Wi-Fi?
咁係淨好難做到好啲嘅質素

3-2

3比3

反cup埋

4-3!!!

由佢第一場嚟我屌到家陣
佢嘅手法睇到我驚

根本龍門位出外援冇基斯贊既級數都唔好出

豬sir都識得sub冇態既艾力士

痴撚線

踢大埔實有人吹奏
你放心啦

個問題係完全班camman冇心做
追住個波咁簡單既要求都做唔到
人地CCTVB Cable Now Letv 唔係做開波既camman都跟到啦

黃威 啪啪啪

kiko都成日比人嫌棄啦

果陣大把人話簽09/德古好過用kiko

外援水平太差
垃垃

郭裕洪後備入替上演帽子戲法

黃子揚手法正常過佢，高波預判又好啲
究竟臭力斯收幾錢出場費，垃立咁都ok

25歲，近排狀態大勇

張76光sir愛將

柒爺呢球直線又幾靚

【港甲】南華上演大逆轉 4:3反勝東昇

南華今日在蒲崗村道運動場與東昇合演一場港甲賽事，東昇憑開賽早段的一球12碼，及下半場連入兩球一度領先3:0。不過在70分鐘後，南華有後備入替的郭裕洪連中三元大演帽子戲法，及對方一球烏龍球，連入四球反勝，成功取得兩連勝。

#本地波 #南華 #東昇

南華d青訓真係勁

柒柱

郭裕洪
功架仍然有

陳偉豪表示，入院照完過X光後，證實並無骨裂，他説：「雖然冇嚴重受傷，但頸骨仍好痛，相信要休息幾日，並要食消炎及止痛藥，估計要休息幾日。」他表示，之前有遇過類似的頸傷，可能與落地的動作不好有關。

To朱志光 傑志有冇對手呀?

ha

lucas身位同爆炸力係有
轉身就可以甩開土炮
呢樣好過真早

不過埋門真係唔穩

今場飛馬其實唔差 09表情算係咁啦 上半場 費7 lucas兩球中柱都冇得救 傑志條後防唔知做乜 艾華 jordan 撚艾里奧 廢金選既人真係好勁

隊港隊無競爭，久而久之所謂港隊成員就越黎越廢

朱屎垃撚圾

艾里奧本身就唔勁 上季兩個泡菜仔Carry佢炸

打退化南華都打唔掂既廢鳩都咁多人J

金里奧啲身位越嚟越差。中堅位除咗法叔冇乜邊個靠得住

朱蛇而家不得不認 大埔飛馬都係有力既競爭對手

堅sir幾掂 上年話今年會爭標 真係做到

今年港超實力差距無想像中咁大
的確係幾好睇

btw今次好似係輸南區1:0之後傑志第一次係本地賽贏唔到

應該係

鐘意隊波都唔J得

珍 學榜尾隊話齋 開季輸三場就世界末日？我東後上奪冠

金里奧一向三中堅有人補位先得
之前成日派膠

唔係好明70幾分鐘，換入兩個前鋒有乜用。成場波不斷9斬都唔work 。朱sir 做乜學埋廢金啲衰嘢？

法叔依家有比賽

以表示朱蛇支持永續Kim

Lucas喺亞冠連身體優勢都未必有
都係做本地賽專員算喇

其實盧卡斯已經比係南華果陣好好多
但佢至多刷下數據
打亞冠要卡里祖，巴偷果d可以一個人搞掂果d高質射手

係4場5球
香港大敵

應該出AV緯去做波

奇妙有山度士

點解飛馬排第二
同分唔係得失球差先？

咩節目？

出外援去贏球 不了

用av 頂lum 會好啲

羅神居然會係飛馬fb上水

搵妹祖出黎打中場都唔搵av
妹祖下下將個波交出界

對賽之後計得失球
但應該係大埔第二

南區

我以為出屌祖同lucas一齊入禁區
點知唔係

連登

計對場分數
飛馬大埔傑志同得7分
不過對賽就係飛馬1分、傑志都係1分，而大埔就因為未對賽，0分
所以
傑志>飛馬>大埔

Alex Teixieia 連後備都冇
卡比路jm9？

羅神:
同心就事成，大家互相補位，全場前上齊落，一條心踢了埸好波，大家繼續努力，恭喜。

法國積分榜係唔考慮場數

分數、對賽、得失球落去

連狗食撚屎 最搞笑嗰幕先上唔到

準備好未

泰臣

不如流浪簽保羅啦

She is watching u

好掛住泰臣同kiko

傑志女同事好正

為飛馬先開紀錄的查維斯賽後表示：「我是有點運氣吧，利馬射得很好，我有運的在門前『執雞』，我亦盡力嘗試在適當的位置出現，爭取入球。」飛馬主帥楊正光說指：「未能全取三分是有點可惜，但傑志始終比我們強，亦幸好休住了和局，達到了賽前部署和目標，保持不敗，可持續我們的士氣和鬥心。」楊正光亦認為，球隊防守紀律好：「特別是上半場，在後防逼搶做得好，由守轉攻亦做得不錯，利用前線快速球員做到一些埋門。」飛馬季前目標為四場取八分，現在三仗得七分，楊正光認為這算是一個好的開局。

who

？

btw飛馬IG又發作了

I am ready I am ready

飛馬ig有咩問題

召喚羅曉聰

子厚發作就真

傑志出年打亞冠都唔知點算
會唔會仲衰過19東方?

hello

要交學費

true,有咩問題？

MK仔好波

唔見棺材唔流眼淚，唉，腳仔軟。

比完賽先po出場陣容

冇左班假鬼對傑志實力好有保留

一直都係咁啦 見怪不怪

要睇狀態 如果好似今日咁既表現真係食得屎

你(即係我)今日守到費7一棟都無

入得一球咁垃圾

之前讚盧卡斯個班係咪炒撚晒車

true, 視乎對手la

比呢隊垃圾波打亞冠食得屎啦 唉屌仆街

繼續養生mode，華度斯會唔會都港超化

唔好呀屌你老母

睇住佢企係到諗傳波邊個就諗起少爺對柔佛個場

感覺傑志踢唔慣大球場 聯賽又唔揀大球場熟習場地 而家仲要用黎打亞洲賽 變相冇左主場優勢
東方做得最正確就係用mk 起碼踢到川崎同水原好狼狽

感覺只係心態未準備好
同埋隻肥豬太肥

都唔撚知reg邊個亞冠好
但Lucas條撚樣一定唔reg得

比返個正選位我

on9?

btw大家唔好忘記辛祖幾閪
出場要噓下佢

Lo12做亞冠專員is ok
正選? 不了

reg 志堅好過

心痛av場場都冇得踢

費7入嗰球唔關我事啦

換晒d前鋒出黎就入到波咩
Matt Lam傷完無耐都唔俾AV踢

條路自己揀

真心要俾d要踢亞冠既人出黎攞返個比賽節奏
如果唔係出年死得慘過東方

亞冠專員，笑左
亞冠實比人吊打

社區盃，雞肋

社區盃有AV、均宜、安基斯睇

賽後傑志一眾職球員未有接受訪問便返回更衣室，飛馬主帥楊正光對未能全取三分感可惜，但直言對傑志取得一分已經不容易：「開季前我們目標是4場取得8分，如今3戰得7分已經接近達成目的，希望下場聯賽對東方可以延續氣勢。」被問到開季前傑志朱志光指「暫時搵唔到對手」，楊正光賽後亦回應：「我不太明白他是什麼意思，都是做好自己吧。」其後楊sir向飛馬支持者揮手，球迷即時大呼「楊sir做得好，佢哋真係有對手呀」。

仲有史雲斯頓

讓俾狗志食少件雞胸

同牛榮一樣

腳軟呀屌

發覺阿朗素果種翼衛係會扭入禁區射波
但美帝鋒永遠都係斬入去

一直唔覺得傑志打亞冠會好過東方 東方起碼班人平時聯賽有得踢
傑志班人少踼又夾得少 狀態同默契成疑

會員傑志總領隊唔願面對

Bruce Lam
何君堯淪落到要同李偲嫣、周融、傅振中、屈穎妍爭飯食，真係折墮！

人奶共，佢奶共，人哋李慧琼、范徐麗泰、梁愛詩、葉劉淑儀等等，個個深得阿爺信任之餘，仲可以扮晒上流人士，扮晒高貴，唔需要同五毛打手癲埋一份；
但係何君堯就要cheap到做高級五毛打手、做dirty job扮傻佬、仲要學人語出驚人誓不罷休，盼望得到阿爺奬賞，真係同人唔同命！

其實亞冠成績極差就預咗
求神拜佛唔好學狗志咁做埋啲咩柒事就得⋯⋯

切割晒仲想點
幾多連登仔以前咪又係大中華膠
一世人流流長 人人都可以唔做錯過野咩

08年有幾多人冇做過大中華膠？

true
只係想串下佢盲撐傑+伍件啫

不算盲撐
傑/伍爺爺 雖然不是完美，但已經是全港超最有長遠計劃的球隊

支持何君堯本人已經唔關大唔大中華膠事啦
12年呢度會有人支持民建聯？

你敢講16年冇焦土撚支持民建聯？

屌你老味連登垃圾到

你咪咁假設囉，根本係兩回事
焦土個班為焦土並唔係真係支持民建聯

係撚咁斷

件事成5年前
而上年佢冇公開支持何君妖
係咁捉返住舊聞黎講有咩為？

全場完，南華由落後3球，由郭裕洪大演帽子戲法，帶領南華以4:3奇蹟反勝！

成日出三林

Cherry Lo好次多左蒲頭
係咪想接手做埋羅太個份

紅色頭髮果個

臨記好波！

4:3個球真係痴線，現役超聯都射唔到

算啦，你咪繼續撐佢⋯
總有人反，總有人撐
但唔好亂up去護主咪得囉，是咪

今日志堅上半場表現幾就搶眼 不過下半場就無乜影

希望遲下仲會返黎香港踢

佢第一場甲組就幫愉園射死南華，重要係反cup靚波

差唔多

攝記都係跑街追料
十幾年前成街網台記者，拿住部手提攝錄機仔拍片放上網果隻？

屌你老母宜家先上到

可能過一陣又死

個server同會員一樣咁垃圾

睇完仲要分享
好似以前中學嗰啲試後活動

睇 av 都話有得分享呀，
睇呢d咁既垃圾片有乜撚野咁值得分享呀

過左兩日 東方仲未炒司徒/司徒仲咁厚面皮唔辭職？

迪保亞教水晶宮呢隊中下游 輸4場/38場都炒啦
東方作為班霸 輸3場/18場已經等於輸左聯賽冠軍

超聯成立3年 冠軍只係輸過1-2場

可能直接架空牛丸接手

由琴晚斷到宜家咁滯

對唔住

老婆早晨牙

有個飛機盃隔開，兩個禮拜時間，可能背後做緊嘢，搵人、重組都要時間
好似水晶宮咁，趁國際賽期搵學神

社區盃可能係最後機會

另外狗志咁鍾意攬自己友，會唔會唔捨得炒

我諗都未必搵到人教，牛丸應該有plan去搞埋個pro licence先得閒。

等睇東方強陣贏社區杯自high，話重上軌道啦

icable新聞片段
流浪0:3大埔

狗志搞波，可能最敗北就係呢度。

未搵到人 炒左佢搵和哥頂住都要啦

Rambo

ticao 1-0 dream個球冇片既......
幾個媒體都冇......

孟加拉虎效應
根本無入過

我老婆會有得睇返，等下啦

big mk ff少陣啦

今晚教訓下佢啦⋯⋯

我kan原來都係阿狗

米路

要等到星期三

要搵個聽話既教頭唔係咁易

鐘意阿仙奴既女人特登有品味，同埋唔會斤斤計較

你地唔巧貢惡啦

可以忍受到雲加咁多年都無冠，一定份人好好脾氣同隨和

娶得過牙，無論有咩高低起跌都唔會離棄

yes
但係都唔關你事

尋日我南可以反CUP, 除左雞爺,好大原因係李樹烊呢條垃圾

yes, 但都唔關你事

盧卡斯送2分比飛馬

上季效力元朗的吳卓軒、孫志聰、廖志標轉投丙組 九巴

本身就係九巴員工？

連狗

2018 ACL Group stage
Matchday 1 12–14 February 2018
Matchday 2 19–21 February 2018
Matchday 3 5–7 March 2018
Matchday 4 12–14 March 2018
Matchday 5 2–4 April 2018
Matchday 6 16–18 April 2018

Assume抽簽規則同今年一樣(2015， 2016都一樣)。
傑志會50%入E組 50%好似今年東方咁入G組。

中國4會係外圍賽最後一圈主場對澳洲3(布里斯班獅吼）。
日本4會係外圍賽最後一圈主場對泰國3同大馬代表之間勝方
假設中國4同日本4外圍賽都成功晉級。

E組會係
MD1 客 對中國4
MD2 主 對韓國1
MD3 客 對日本4
MD4 主 對日本4
MD5 主 對中國4
MD6 客 對韓國1

G組會係
MD1 客 對中國1
MD2 主 對日本3
MD3 主 對韓國2
MD4 客 對韓國2
MD5 主 對中國1
MD6 客 對日本3

潛在對手分析:
中國:
中國1: 廣州恒大係中超已經領先次席上港6分，聯賽尚餘5輪，所以中國1如無意外會係恒大。
中國4: 中國4變數暫時較大， 中超第三名競爭好激烈，天津權健，河北華夏幸福同山東魯能都機會均等， 後面嘅北京國安同廣州富力就機會較低， 但因為而家中國足協盃打到四強，如果上港/恒大拎足協盃冠軍， 咁中國4就會係中超第四名。

韓國:
韓國1: 韓職榜首嘅全北29輪過後領先次席嘅濟州聯6分，雖然聯賽仲有9輪，但睇個勢今年都會係全北拎冠軍，換言之韓國1好大機會係2016亞冠冠軍，2017亞冠被禁賽嘅全北。
韓國2: 由於全北已經係韓足盃出局，所以韓足盃冠軍應該會成為韓國2，個賽事已經打到4強，暫時強隊只係剩返聯賽排第三同第四嘅蔚山同水原藍翼，而4強對陣經過抽籤後蔚山會對K3木浦市;水原藍翼會對K2釜山偶像，所以如無意外韓國2都離唔開水原同蔚山。

日本:
日本3或日本4:由於天皇盃冠軍將會成為日本2，而到目前為止賽事只打到十六強，大部分聯賽前列球隊仍有望爭冠，所以形勢依然不明朗。而聯賽已進行至26輪，衞冕冠軍鹿島鹿角已領先次席的川崎前鋒6分，大有機會達成連霸。如鹿島最後奪得聯賽天皇盃雙冠，日本3和日本4將會是聯賽第3和4名。若鹿島稱霸聯賽而天皇盃由其他球隊奪得，日本3將會是聯賽第2或第3，而日本4將會是聯賽第3或第4。根據現時形勢，2-4名爭奪十分激烈，川崎前鋒稍為領先，大阪櫻花及其餘兩隊關東豪強橫濱水手和柏雷素爾都機會均等。因現時排第4,5位的大阪櫻花及橫濱水手已領先第6的磐田山葉5分，所以暫居6-8位的磐田，大阪飛腳跟浦和紅鑽則機會較微。目前分析傑志的潛在對手日本3或日本4較可能為上面提及的關東三強或大阪櫻花。

打華夏幸福又可以睇謝雲奴撚盧均宜

yes

狗會盃實出副選
我應該有得踢

永續司徒靠晒你

贏一場，可以輸多三場

大埔3-3-2-2係咪世間獨有
諗唔到有邊隊係咁

社區盃試下出亞冠陣啦

朱sir可能連reg邊個都未知

上年係銀牌決賽先係考牌戰，都係 12 月先決定到

堅爸戰術

洛神幾時復出？

尋日睇，踢落似3412多啲，中村好多時逗後分波、控制下節奏
同埋有啲位彈性，例如樂仔會走嚟走去，拉菲爾間中會推波上前場

其實Fernando, 華杜斯同金奉珍係鐵膽
係睇剩低個位姐

其實依家都係諗3林揀一個定盧卡斯姐

3外援：華杜斯、費蘭度就一定
1亞援：金奉珍

金東進應該

個人覺得如果列斯奧同丹尼今年內入到籍的話, 傑志可能會入多個外援

亞冠唔係要一年冷河咩？
列斯奧同丹尼入到籍都係做本地專員姐

yes 要過冷河

但係本地賽可以即刻當本地球員唔再佔外援位, free左兩個位俾埋金東進仲有個位剩

F7 安基斯 AV
唐文 大哥 華佬 ky
丹尼 艾里奧 列斯奧
劍橋

享受比賽
🐎盃唔重要 最緊要係偶然解解凍

夠打啦

大哥同華杜斯好似冇後備取代到?

銀牌詳細賽程

對佛山姐

屎雲斯頓

萬一傑志輸咪當黑暗兵法
讓個飛機盃永續司徒

其實呢場最應該要試港藉球員連3+1外援陣

贏 = 半力夠win
輸 = 永續司徒
ho ball ar ching

2019-2020亞冠excel

最新9月份AFC Club Competitions Ranking

12. 馬來西亞 29.807
13. 香港 29.105

香港:
目標係贏寮國+馬來西亞+巴林,和黎巴嫩

馬來西亞:
目標係輸撚曬佢

伊朗:
10月5同10月10會喺Kazan對多哥同俄羅斯
目標都係輸撚曬佢

9月份世界排名 - 俄羅斯(64), 多哥(121)

================

完左世界盃外圍賽同亞冠8強後
我地中國只係相差南韓88.043-85.335=2.708分
有可能反超南韓成為東亞一哥
因為上海上港仲未出局

以依家既mechanism
晉級下round會多3分bonus
上港兩贏紅鑽入決賽
就已經幫中國拎多3分
[6分(兩場贏波)+3分(bonus)]除3(因為3隊中超踢亞冠分組賽) = 3分

假設玩法依舊+我地中國成為東亞一哥
不論香港係咪跌落亞協
2019-2020亞冠外Preliminary round 2港超贏到馬拉隊
入到Playoff round就會對中超而唔係韓職

似乎我地應該十卜上港入決賽...

高級組銀牌第一圈
24/09/2017 (日) 14:30
標準流浪 vs 夢想 FC @斧山道運動場

晉級要對傑志

福保羅呢？

文滙報
傑志主帥朱志光則表示球隊創造出不少機會只是稍為欠運，聯賽是一場長途戰，重要的是從中汲取教訓。

第四屆香港賽馬會社區盃，由應屆港超聯冠軍傑志對季後附加賽冠軍東方龍獅，爭奪球季首項錦標，而冠、亞軍總獎金共達三十五萬港元。今屆賽事首次加入女子青少年社區盃，由車路士足球學校 (香港) 對公民。冠軍騎師莫雷拉及著名足球評述員黃興桂將再次聯同一眾騎師及香港足球名宿進行表演賽。立即記下日子，欣賞連場精彩賽事！

2017年9月23日
地點：旺角大球場

無錯，有咩問題應該趁早發現同改左佢

應該未完全傷好 or 未操起

衰乜？

傑志又抽靚簽

一句講哂，下場港隊必須贏馬拉，唔贏game over
亞冠都保唔住
Kim out

蘇沙如果唔係on9走左，就可以入籍

贏左都保唔住啦, 好多不利香港既外圍因素

連贏馬拉，巴林，寮國咪保得住

好似block左？

are you sure?

而家銀牌重要性低咗，傑志可能出多d副選去踢

東亞唱片

喂大佬呀你唔好咁痴線啦

作為西鑽球迷，個人覺得對韓職贏既機會點都大過對支超囉
雖然我覺得西鑽贏唔到上港……

50%

上港靠hulk,oscar依d外援
但下場正選龍停賽
五五波，大概

皇者港扯旗
其實，新加玻都同巴林，土庫曼打和，靠泊大巴
但輕敵輸比我島

new one

通常小XX不舉，皇者X扯旗
小XX最後都會屌打皇者X

true
廢金無戰術，以為打343就贏硬

打咩陣式都係鳩斬架啦

中華足協15日表示，外交部正處理周定洋入籍事宜，
要讓周定洋代表台灣出賽，必須證明他擁有中華民國血但統，包括要證明他爺爺曾是我國國民等等，程序上還有很多證據需要拼湊，很大可能趕不及雙十國慶主場對巴林之戰。

東方增兵加強進攻火力

一黎對支超香港球迷易d北上睇
二黎覺得心理上會好踢過韓職

對未開季嘅中超球隊計落點都著數啲
大陸啲球隊一知道有亞冠打即刻就大換血
球員之間個默契點都比k league差啲

但照咁計第二圈晉級之後係咪要作客中國4?
韓國球員基本能力強過中國球員，同埋硬淨好多

北韓u16 10-0 澳門u16

要睇汶萊對你島做參考

頭場無論北韓贏幾多都無大影響
如果你島陣間令汶萊失分就最好

不過因為人地失分而做到次名都唔代表d乜
要贏哂北韓以外至有得講出線

嬴唔哂個4隊咪撚返香港

好似得首名先可以出線？

但係中超外援屈好多

10組首名+5隊最佳次名
即係同上次u22一樣
如果馬拉拎到頭2名就6支小組最佳次名出線

咁撚惡既而家啲人

我覺得u隊會比到驚喜我哋多過A隊

老師何時將金人解職走馬上任

斷得多過港隊進攻

對住4隊垃圾 嬴唔哂巴禾食撚屎

亦係最成功地方
有邊個反佢先？

冠軍？in long run 實有
佢最強係人脈

東方從福建簽入後衛蘇尚瀛

下?

仲有前鋒蘇志樂強勢加盟
條友mk程度可以媲美禾果
老師你咁撐東方唔係唔知下話

甲一

足球 crossover 籃波

到時連贏寮國、馬拉咪個個迷kim

【香港隊初選名單出爐！】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

10月份國際友誼賽及亞洲盃外圍賽最後一圈嘅香港隊31人初選名單出爐！聽日將會開始賣飛，番到黎主場嘅賽事，當然要延續主場氣勢！

初選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)、曾文輝 (和富大埔)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、李志豪 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、張志勇 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場：鞠盈智、曾錦濤、黃梓浩、徐德帥 (東方龍獅)、方栢倫、胡晉銘 (香港飛馬)、黃 洋 (傑志)、陸志豪 (冠忠南區)、伊 達 (R&F 富力)、劉浩霖、羅振庭 (陽光元朗)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)

-10月賽程-
10月5日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 老撾 旺角大球場
10月10日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 馬來西亞 香港大球場

***球迷留意：有關10月同11月係旺角大球場舉行嘅國際友誼賽，近日收到唔少球迷查詢站立球迷打氣區區段安排，足總決定將「站立球迷打氣區」由原來嘅30至32區延長至29至32區，方便更多球迷進入打氣區為香港隊打氣，延續主場紅海氣勢！***

聽日早上10點可以係Cityline購票通售票網網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 買到：
1. 單場 - 國際友誼賽 香港 對 老撾 (票價：$150 (成人)；$40 (特惠票))
2. 單場 - 亞洲盃外圍賽香港 對 馬來西亞 (亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票))
3. 「信」套票 (睇哂兩場國際友誼賽) ($200 (成人，限售1,500套)；$60 (特惠套票，限售500套))

而11月舉行之亞洲盃外圍賽(香港對黎巴嫩)及國際友誼賽(香港對巴林)之單場門票開賣時間將於未來公布。

根據亞洲足協嘅最新條例規定，賽事門票必須以劃位形式發售。兩場國際友誼賽(10月5日- 香港對老撾 及 11月9日 - 香港對巴林)嘅特惠票座位將設於球場內嘅雙方龍門後之觀眾席(15至19段及33至39段)及主場球迷站立區(30至32段)。而由於兩場亞洲盃外圍賽賽事已於早前發售門票，所以不受此限。

#香港勁揪 #撐自己人

冇基藍馬冇av
但係佢兩個上場作客仲係踢緊正選
廢金真係好撚搞笑

有陸志豪，無av

76勇加油

還我墓臭！

av無都合理，但基藍馬都無就有啲奇怪

但係仲有

垃圾金判坤用屎眼睇波架?

近排羅拔圖啲表現
可能教主仲好過佢

有Michael Luk冇基奧，反Kim仲有乜好講

#kimstay

有張志勇係咩事

今次算係合理 證明大家屌係冇白廢到

michael季初狀態唔好反而選，跟唔到金金思考領域

連肥Jack都冇

硬係有d唔正常嘅人

不嬲都係態差先選

唔好咪啱坐後備

kim有上連登

睇大馬嗰場表現，選AV好過佢

嘩
廖億誠同黃耀富係fb開火屌球迷

初選嚟架
容乜易轉個頭西走佢

多謝支持

感動既係，難父金判坤仲有選難子戰機威入隊

我有體力

傑志翼鋒林志堅表示，今場對戰雙方皆擁有入球機會，和局算是合理戰果：「今場賽事戰情非常緊湊，雙方各自有入球機會，如果傑志運氣稍為好一點，如今已屬勝方，不過話雖如此，能夠各得一分對雙方都算是合理賽果。球隊今仗在比賽末段能夠追和，正好反映傑志從來不會在比賽中放棄，無論如何都會拚到最後一刻。」

Kitchee winger Lam Zhi Gin acknowledged both sides had chances to score throughout the game and a tie was a reasonable outcome. “It was a very tight game and both sides came close to racking up goals. I thought if luck was on our side, we could have even won the game. Having said that, picking up a point from this away fixture is a reasonable gain,” Lam assessed after the full-time whistle.

“Despite conceding late in the game, I am very proud of how we came back and tied the game. This proved that we never gave up and were always going for goals from the first whistle to the last.”

劇本:謝德謙 子彈 Luk out 之後高梵傷由基奧頂上

細心聆聽民意

決選多數唔會有佢

有黃威仲要 做乜勁

咁早出初選係咩玩法？

唔通用子彈打右翼衞

基藍馬落選話俾你知入籍兵有quota, 一個in就要一個out

Kim嘅決選可以有初選冇嘅人

442後場玩波玩到比人趕出場，廢金選人真係

冇袁振昇，如果係外國國家隊，應該會進入去，初選都會

踢咗兩場港超only
唔係英超喎

其實金狗判坤都話how old are him, 點解又要揀陸志豪入隊？

揀入隊再觀察下冇壞

可能廢kim已經比人架空左

撚狗咁撚

浚仔係fb睇緊人live頭文字D

香港無場地呢個問題講左好耐

麥保美呢 定係佢未有特護？

張76
廢金應該知時日無多開始玩嘢

爭贏梁細佬

梁細佬連正選都冇，可能佢都估唔到係飛馬竟然爭唔贏76

佢有潛質成為新一代華人首席中鋒

選入去觀察下都好

但廢金冇咁既勇氣

始終都係啱啱踢職業

咪係，半季後先揀唔過份

初選都唔撚得

左羅咁既款都入到初選

Kim要貫徹343

初選呢樣野係咪香港獨有？

球迷留言：
一隊聯賽榜尾，踢3場得零分既都有8人入選，咩準則

啲球員留力die for HK

用心娘苦

最好笑決選前又唔係真係操好多課，
所以金狗判坤一定係初選就已經定左決選，
有堆人只係for萬一決選前邊個傷左做替換

之後就接受訪問話我一向給很多機會球員，xxx的表現打動我了

紅字選黎把撚呀

究竟唐文衰咩？係港超黎講打翼位點都有頭三呀？

下？av狀態好差wo

屌黎哂氣啦
次次初選都咁

442一定係決選名單，唔玩波都仲係一線

最後實留菊花都唔要陸志豪

Tong Kin Man How old are him?

劉學銘 ,胡晉銘 終於有份
希望港隊有得上陣

傑仔add oil

今次比個驚喜大家
留返菊花陸志豪但out黃威

胡晉銘今季麻麻

麥簡迪上季尾到今季季初表現好過迪高果d啦

金狗都唔知咩料，唐文上季表現比踼飛馬入港隊個陣仲好，反而一次初選都冇

但都好過陸志豪頭幾場，上季尾傷完之後到依家都仲係未fit得返，交波唔到位，死球落點麻麻、射又唔中龍
av始終有波底厚，交波少啲斷

掟返去邊還好

仲要未試過打足90分鐘
驚佢體能方面未得

琴日大埔唔係對傑志唔怪你

放邊仲仆街
條撚樣上次對北韓60分鐘已經冇氣

咁放bench

袁振昇到7x分鐘仲回防完個角球成支箭咁上去打反擊

Respect

東方佢打中路，企最後嗰一兩個，玩波一炸彈就真係炸撚死
打邊柒咗仲有人幫手執下屎

90分鐘 淨係睇你個comment仲以為我係建議選昇打正選

442大賽球員la，平日聯賽就mama地

打左80分鐘 不過明顯唔係體能問題換走

咪就係，442不嬲港隊都唔差

見佢80分鐘被換出

超勁

傑志總領隊話體力成疑 之後佢會話對流浪only

簡迪+黃洋+樂仔

442特色：每場一定玩一兩下高章，唔奶野就開始集中
記得佢對馬代開波冇耐回球高波比阿輝即刻比佢屌

【足動有禮】送你香港賽馬會社區盃門票乙張！

有冇人登記咗?

有冇人問過麥簡迪佢有冇特區護照？

點解無肥Jack,基藍馬？
中堅逼住用helio,羅拔圖 ，羅 素
當然，法叔可以打中堅/防中

琴日個天氣唔係個個頂得順，摩域治半場就收左皮

所以佢以前都係踢邊好d
佢成日衰唔集中， 側邊爆好過中間爆
同埋佢側擊出波算唔算， 以香港閘黎計
係以前唔夠中堅搵佢頂， 身型唔高叫彈跳力補救
老左仲咁踢法就好危

同埋av堅講過昇係由上季下半季開始操，準備打港超

冇得踢就唔揀av一樣

今次先開竅?

jackal咁講就即係有啦 自己隊波嘅球員邊有可能唔知
而且表弟都講過佢有

正路每個落場球員都應該要有90分鐘體能
我唔係話佢一定無，始終未試過踢足未證明到
其實我睇過佢打東方，初步觀感唔錯，希望係下一個球星

所以無論入唔入到亞洲盃，Kim 都要out

如果唔係飛馬買咗陳七 可能一早debut咗

即係拎左特護

東方打成咁kim sir仲搵咁多東方中場
係咪想表達而家咁廢唔關球員事
屍土責無旁貸

聽日套票肯定搶到仆街
特惠應該一日掃晒
成人最多都係三四日就賣晒

正常拎左特護都會影相同人講拎左,傳媒都會搵佢做訪問,但麥簡迪真係唔見有

so sad

u16你島逼平汶萊

唔講唔代表無既

WE ARE 我島

[9up]會唔會幫喀麥隆踢過所以無得入選港隊?

三中堅大行其道
Av真係踢得一場得一場

羅素就算撚數啦

唔係A級比賽

艾力士冇態都選 我國好佢好多啦

汶萊輸孤寒波唔禁區前拉低人
被絕殺

alex有速度嘅
不如話點解左羅垃圾表現都有份，逼害我國

星期三對我賭留力用副選啦, 夠贏就得
星期五一定要搞掂汶萊
如果唔係好似u22咁辛苦和到北韓都係得個桔

傷左搵替換係唔會搵初選落選球員
搵其他球員架...咁初選黎托柒咩

國國狀態都麻麻

【港超聯】3連敗東方復操 梁守志：冇諗過換帥

仲追擊緊東方3連

帥哥真係契仔

東方都未發聲明百分百肯定司徒嘅工作

442，jo，大佬孝，wfc超
真係冇個用得落

好彩佢踢大埔難威脅傑仔 如果佢係東方你一早燈死左佢

傑狗無誤

佢拎嗰時未對中國卡塔爾 入籍兵仲未係話題

你島都贏到嘅 香港點會唔得啊

新加坡：？？？

毒果講事實都唔得

g持老師批鬥毒果

開季連輸三場的東方龍獅今晨在九龍灣公園球場復操，準備周六在社區盃對傑志爭取衛冕，而總監梁守志督操時表示，球隊開季戰績差，但相信球隊實力，現在主要是心理問題，暫無考慮換教練。

力爭重奪聯賽冠軍的東方上周五以2:3不敵理文後，開季三戰三敗，入三球，失六球，目前排在第九位，而總監梁守志今晨如常督操，並強調沒有想過換主教練司徒文俊。他說：「目前主要是信心問題，贏回一場波便可挽回球員的信心。雖然有說贏社區盃在季內難捧盃，但我們不會理會這些，周六定力爭取擊敗傑志，以求衛冕。」沙巴、古高及洛迪古斯三名外援同因傷，今晨未有跟操隨球隊操練。

教練司徒文俊承認，球隊處於艱難時期，惟主要是信心，與攻及守的比重問題，他說：「球員主攻時，球員如何佈防是要檢討及微調，由攻轉守的轉換亦要斟酌，而防守球員壓力大，信心不足，惟仍有些正面情況可看到，最主要是要減少犯同樣的錯誤。」他表示，會在操練時做些心理及舒緩壓力的訓練。

都話廢金最憎傑志
當年佢係傑志手下敗將，
金巴爾令佢無面靜靜比人雞返韓國

咁多年來，佢選傑志的人可免則免

五人波隊賽前係更衣室播遠征

條友咁屎波都一線？
比機會其他人去吸收大賽經驗好過啦

有冇LINK

靠麥基打正前咩

因為有大哥黃洋同班入籍兵榜住，否則佢一定嚇到瀬屎

富仔fb

簡迪合唔合資格踢港隊？

仲有一兩年貨仔，之後托布無人請，下半世食老綜最後納稅人找數

胃酸倒流

學A可以打直前

有隱形戰機

開心

以kim咁中意用入籍兵 竟然無麥保美 真係假以致信

GK 1 林駿杰
LW 3 黃耀富
DF 7 鄒嘉華
RW 8 蘇來強 [C]
Pivot 10 廖億誠

安基斯

所以東高方打到一pat屎咁，佢都要選東方咁多中場
因為上季東方排第二，睇落像似較有說服力
但𠎀志第一，中場又係𠎀志強項，佢都唔揀

咁多年來，呢條友對人不對事，私怨揀人，用人唯親 Kim out!

毒果呢啲係唔係傑狗都值得批鬥
不過個記者係傑狗都唔出奇

打過亞運啦

直播link

0-1

還我米曹

u16禾島然左吳尊

港隊麻麻地

個時AV緯啲罰球都算有啲衝力 宜加個啲斬波斬入龍咁撚樣

唔夠快

土庫曼又快又大隻，好惡踢

明明港隊作客係紅襪，班撚樣失憶呀？

講事實都俾人話撚樣

笑左

仲有主場之利

我地個GK好有殺氣

屌睇唔到10月5對寮國

會唔會kim 唔知麥簡迪有特護？

叫大蕃薯pm Kim 話晒一齊共事過

胡恩晴一係你就開個acc係度傾，
唔好係ig度隔空cap圖回應啦

炒到麻木了

哇屌 係得我一個係咁定係點
我睇個直播聲快過畫幾秒

下半場開始唔同步，我都係咁

一個男人有幾on9先會成日FF自己係人地男友

樓上po完女未

好似iris bb咁就岩喇

係啦 係啦
大家好 我係Kannas
我冇isp email呀 所以我用住我男朋友個account先

快D同我互動講波經啦

精神分裂

唔好咁講啦 搵到email就立即開返個啦

唔好爭
大家一樣咁on9

無得入選香港隊就開始精神分裂

發神經.jpg

真

高清版 富力公主拳

ig story cap圖撚你地班連登仔應該好過癮
撚狗咁撚

Ho ball

連登仔射到一地都係喇

9527 confirmed

now既製作真係好高質
第一起碼會搵外援訪問
第二問既問題都有意義
第三camman一部機都拍得高質個東網

K.Y. Lo 無正選踢，中撚左風。

cap幅圖放上ig都搞到你哋咁癡線

優惠飛係咪剩係可以坐龍門後
到時痴線佬企邊區

我島領隊幾識講嘢
廢金剩係識講die for hong kong, we try our best

We tried our best 係足總admin諗
肯撚定係呢到其中一位巴打黎
特別有會員聲稱自己係足總職員 思路幾接近page admin

lm

上年踢天光隊 無論體能 埋門 身位 視野都幾超班下
我覺得kim狗今次點都要留意下佢

不了，下次選番基奧

胃酸倒流韓文點講

爆料：其實上年佢仲係樂視果陣有私下問過佢，佢自己本身係有account, 但補多一句：你覺得佢會講咩？

當年廢金都留意到甲組有許宏峰鍾偉強汪雙財 如果無留意到袁振昇就擺明懶咗

好耐冇見張gif

黃巢有幾可用9527個account log in 留言

cc台追擊人嗰陣

真身就港足post, 一個funson就贊B，另一個funson就用9527 勁多funson

足總公佈旺角場的「站立球迷打氣區」由原來30至32區，延長至29至32區，方便更多球迷進入打氣區為香港隊打氣！

係咪全場劃晒位

如果淨係揀東網無直播嘅賽事去採訪就最理想了，好似上周元朗對理文咁，唔使同東網重疊咗

通利有得買套票？

係呀，傑志中場勁呀，有咩人呀，4林，華叔，黄洋，費7,加埋唐文同盧12 俾你好沒，唔簡av, 盧12,唐文肯肯定係kim用人唯親啦，4小虎4小龍又唔簡，kim正仆街。

kim 表示望住3林有得睇無得食佢都好唔開心

有，之前都喺通利買亞盃外套票
但可能要解釋清楚啲俾售票員聽，套票個option有啲惡搵

王6c

無passport
等夠7年la

準備買套票
身邊都有五六個朋友話買

「為咗夢想，你可以去到幾盡？」今夏轉投理文的文家永為了追逐足球夢，雖一度有機會在西丙B聯賽爭取一隊正選位置，最後卻因薪金問題離開，去季則以「半工踢」的兼職方式代表港會上陣，幸今季終獲球會賞識，一嘗當全職足球員滋味，為自己兒時夢想搏盡！

父親是香港人、母親為威爾斯人的文家永（Daniel），自小便熱愛足球，他出戰西班牙丙B組的經歷，原來源於最初跟父親一個約定︰「原本阿爸希望我去英國讀大學，之後先試吓返嚟香港踢波，當時大學校隊有個教練識得個西丙教練，邀請咗幾個球員去西班牙試腳，經過季前集訓後，大約5至6個人一齊去咗西丙踢波，我就踢馬貝亞。」

棄升西丙一隊因人工奀

文家永一直努力爭取表現及機會，一度獲得馬貝亞提供由U23梯隊提升至一隊以及續約機會，但亦正正因為父母影響了他最後的決定︰「其實我都有諗過留喺西班牙踢波，踢到3、4月左右有機會同一隊主教練傾計，佢邀請我去一隊爭正選位置，但係暑假先發覺人工唔啱。雖然父母一直都好支持我，但係如果人工唔夠多，照顧唔到自己，咁會到佢哋唔公平。」

去年夏天大部分港超球隊組軍接近完成的時候，Daniel才回到香港，之後重返在青年軍期間效力過的港會，由於球會僅以半職業姿態出戰港超聯賽，令他同時要兼任其他工作︰「自己喺港會踢完第一場後覺得自己有能力踢，所以同父母講唔想放棄呢個夢想，自己一路踢一路搵兼職做，教小朋友波、喺國際學校做體育老師等等。有時教完波或者返完學，夜晚7、8點仲要落球場練波都幾辛苦，但始終踢波係自己由細到大嘅夢想，所以一定唔會放棄。」

投理文圓職業球員夢

雖然Daniel今季於理文才正式展開全職球員生涯，不過他很快就能適應︰「喺西班牙踢波算係全職，因為日日都踢波同健身，同喺理文踢全職差唔多。我哋朝早日日練波，晏晝有機會就做gym。舊年踢兼職自己少機會加操，家練完波有時間就加操去改進自己，對自己將來好啲。」文家永希望自己能夠將在西班牙學到的應用出來，協助球隊爭勝︰「喺西丙嘅速度同港超差唔多，但係學識咗好多唔同踢法，例如球隊控波嘅能力，喺西班牙係會高啲，喺西班牙亦會多啲機會掂波。」
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

馮嘉奇大讚：好波又好品
同樣曾在英國讀書的理文領隊馮嘉奇，對文家永讚不絕口︰「理文選擇球員，除咗睇球員技術外，更重要嘅係球員本身嘅品格同態度。文家永為人力求上進，態度積極，喺待人接物方面亦都係唔少年輕人學習嘅榜樣。其實上年佢喺港會時已經有留意佢，加上佢有身形同速度，所以季前好早就邀請佢加盟球隊，希望佢今季有唔錯嘅表現！」

原來澳洲都有初選，早幾分鐘出咗初選名單

作用應該係通知有關球會球員 決選球員有傷會補果班球員

喺西丙嘅速度同港超差唔多

吹到 決選成日有啲有入初選嘅人啦

劃左位到時係咪即係會有食蕉check飛

Iris Kannas早晨

唔知講左未
其實FIFA條例底下 麥保美唔代表得港隊

有定冇passport都唔撚知

Why?

踢過U17國家隊就唔可以代表另一個國家大國腳?

why

FIFA嘅Regulation Governing the Application of the Statutes裏面寫要轉FIFA國籍要符合以下要求:

He has not played a match (either in full or in part) in an Official Competition at “A” international level for his current Association, and at the time of his first full or partial appearance in an international match in an Official Competition for his current Association, he already had the nationality of the representative team for which he wishes to play.

啫喺如果踢過青年隊正式比賽 要轉FIFA國籍要喺踢嗰場正式比賽前有埋你想轉嗰個國家嘅國籍

麥保美踢過u17世青杯 而好明顯佢嗰時未有香港籍

足總facebook個post有人講

乜唔係踢過A級國際賽先無得代表另一個國家咩?

Matt Lam以前踢過加拿大u20 (好似係)
咁Matt Lam即使留夠7年拎埋passport都踢唔到港隊

Siu Fung Kho

麥保美由於已參加世青賽(正式國際賽)，加上不是香港人後代，所以國際足協不會批准他代表香港。

而菲律賓的舒洛克雖然代表過德國踢歐洲青年賽(亦是正式國際賽)，但是他有文件證明自己是菲律賓人後代，所以獲國際足協批准可以代表菲律賓。

阿聯莤之前亦給參加過非洲青年賽的阿基拉入籍，可是國際足協否決了轉籍申請，不能代表阿聯酋。就是因為阿基拉已參加了正式國際賽，亦不是阿聯酋後代。

長知識了

Matt lam有香港血統,夠7年就得

咁迪阿高哥斯達都係咁啦？

cityline開賣啦

重點好似係應係要你踢A國嗰時有B國國籍 先可以代表B國

未研究完FIFA份嘢 放lunch再睇清楚d

我 信 咗啦
大家 信 咗未?

識睇英文睇下 外國有人詳細解識:

阿迪達嗰例子同麥保美有d似

信乜呀，整埋呢啲名洗人腦

信! Believe Eastern can avoid relegation!

15連勝 正式啟動！

印象中黃洋都係近幾年先選佢入港隊，之前都係用澳門通揖犯的契仔

佢有冇踢過巴西U隊？
冇嘅話佢成年隊嗰兩場友賽唔係A級賽應該唔計 所以可以轉

連勝過連勝文

有 d踢過A級賽都轉到籍啦

連勝百場 由你開路 目標分數 更加高

做乜尻，唔quote埋下句

東方十五連 For the good of Hong Kong!

各位請問打馬來西亞個場亞洲盃，C1寫住不設劃位，佢指既係section入邊不設，但還是成個c1都不設 可周圍走？

劃位，但係冇得揀位？

即係血統可以，歸化就唔得

重點應該係踢之前要已經有想轉嗰國家嘅國籍

都係分站立區同普通區，啲位劃完都係亂坐

又或者係科索沃依d新國家

笑死我

明白明白

拉美拿

咁要check埋黎緊幾年準備入藉既歸化球員有冇代表過本身國家梯隊踢過國際賽

同埋三林家蛋一定要馬住佢地磨夠港超七年

係，我地個上面有馬拉人

直到2011年畢業後黃洋透過大學同學傑志青訓教練李靈峰推薦下加盟衛冕冠軍球會傑志並獲時任球會教練甘巴爾賞識加盟後即成為球隊中場核心，而他更於對英超球會車路士的巴克萊亞洲錦標賽首度代表傑志登場有不俗表現助攻助守外還有一次射門而處子戰不但令黃洋大獲好評更奠定他在傑志的常規正選位置，[2]其後他在第二季職業生涯全季不論在傑志和香港代表隊都獲得正選兼踢足各場賽事

from wiki

Cityline除左區之外波飛連位都有劃? 即係唔可以再任坐?

其實唔駛check都得 因為9成9係巴西 冇乜可能踢過

對北韓都有劃，但劃完都係wfc

問題係是否正式比賽

對北韓冇劃

大球場冇劃
兩場旺角有劃

有呀，買嗰時要揀位

佢血統意思係本身就 entitled to 嗰個國籍，不過幫第一國踢正式比賽時未拎咁解

Matt Lam 踢加拿大 U20 時肯定未 entitled to 中國籍啦

所以問題係佢嗰時有冇踢正式比賽

上次好似係劃區，今次係劃埋位

係 A 級友賽，唔係正式賽事

係
睇返啲飛，今次張飛上面印埋位，之前都係寫free seating

咁如果一個年青球員唔係踢tournament係踢友賽嘅話咁可唔可以冇血統同國藉嘅情況下轉

btw 保羅係咪踢過巴西U隊
冇得die for hk了

matt只得1 cap加拿大u20
唔知係咪呢場對海地u20
篇文話係場波因為海地用違規球員所以冇列入正式比賽

睇咗幾個網都無08年比賽資料 應該唔會係正式比賽

友賽應該唔計。

但我有個問題

個 rules 係話 an Official Competition at “A” international level

即係有1. 正式比賽同2. A 級兩個 limbs

青年賽係 "A" international level 咩？

Regulations Governing International Matches 係咁講：International “A” Match: a match for which both Members field their first
Representative Team (“A” Representative Team).

我都係咁諗
上緊堂唔得閒睇內文我都係照呢到睇到咁諗

For the good of Hong Kong Foshan

睇上面d巴打講, u隊既正式比賽(e.g. 世青盃)係計, 反而A隊友誼賽唔計

個個搶港隊飛
cityline lag到呢

嘗試詳細解釋下
要可以「轉」FIFA國籍要符合：

1. He has not played a match (either in full or in part) in an Official Competition at “A” international level for his current Association,

未打過A級正式比賽(唔計友賽)

2. and at the time of his first full or partial appearance in an international match in an Official Competition for his current Association, he already had the nationality of the representative team for which he wishes to play.

未打過A級 但係打過正式比賽(例如u17) 就要喺打嗰埸正式比賽前有第二嗰國家國籍

$200兩場緊係多人買
再重申一次，只劃區不劃位，可在區內自由坐

上場南區對畜力高峰有幾個人睇

mk場劃位應該都係第一次
不過入到場都係wfc架啦～

friendly都咁多人買

入唔到去買

不過依家好過以前，以前要講電話報情況，依家有app撳

個旁述仲要係伍家謙
莫講話球員名 連隊名都冇提過

反觀賓州隊

諗起開場影片伍家謙拉長尾音把聲

以前一做就全世界知喇
係人都聽到

我驚到時有人埋黎話坐左佢個位咋
佢又冇得俾你揀咩位

垃圾足總還我血汗錢

A同c得返小量

4萬人

派3萬張飛麻

咁多飛派都有人買飛

雖然我買左套票 特惠飛咁解

識人佢間學校唔肯幫佢向足總申請 要自己買

開波前睇下門口有冇人派好過啦 冇再買都未遲

真, 上次大把人有免費飛, core個班都有

靚

馮奇今日生日, 大家有咩想同佢講?

+1

hypocrite 生日快落

通利好似有人排隊

上 fb 玩送飛活動啦，我上次對北韓張飛都係咁樣攞翻黎

啲特惠飛係咪清晒

walk in都有

係，最撚煩就係咁

佢又冇得揀位
點同你講話坐咗你個位

報紙大法好

999

1000